一人一句嘔心嘅flirty説話

1. 你呀媽一定好鍾意我
2. 不如我地去開房
3. 凍唔凍呀你？ 梗係唔凍啦 同我傾緊計 咁warm

屌你老母

有冇掛住我啊

你老豆一定好鍾意我

：你住邊啊
：你個心入面

即刻暈哂大浪

1.係咪好想聽住我把聲瞓
2.好耐無聽過我電話 係咪好掛住我把聲

上嚟我屋企玩貓？

冇水既地方叫沙漠
冇我既地方叫寂寞

仲要對住一個男友既女仔 要幾狗既狗公先講得出

嘩 呢個真心難頂

呢句幾好笑

屌
呢個真係頂唔到

學到野

寶寶寶寶寶寶寶寶寶寶寶寶寶寶寶寶寶寶寶寶
寶你老母

掛住我呀？
比你攬下咋

我買咗件好性感嘅泳衣呀～

你個名